之前好似有巴打有張黑豹戲飛想放

請問賣左未？ 拿奧斯卡前想睇返。 見字留 tg

屌 又鞭屍

黑豹拿左best picture, 原post 隨時爆1001